有冇人想課金比被捕學生

佢地而家一定好驚 冇曬前途 平時民陣泛民0效果但收咁多donation 但烈士就孤身一人 我想你地有冇興趣比實際支援佢地

以此post為民調
正皮：願意損200或以上
負皮：一蚊都唔比

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

香港加油 各有各做！

搵星火？

我會捐

Push